A 同 B 都有機會贏 打和啦！Super！

有冇人想同夢子玩呀？
IG：

男人唔好走去扮女角好嗎

幾時切呀